I-can't-can't-beer."
Ik zonk weg, maar hoorde tante murmelende- "Lieve, darling, lekkere jongen, ik had nog nooit zo'n schitterende verspenen in mij, of een betere fuck.
Ik vrees dat het lieve kind is flauw van de overmaat van plezier en de nieuwheid van het gevoel, maar zijn glorieuze verspenen throbs nog heerlijk in me voel alleen de wortel, dokter, hoe stijf is."
Ik voelde de arts beet te pakken, waardoor het stuk hevig zoals hij heeft gedaan.
"De jongen is zo stijf als ooit.
